湯家驊稱健康議會需要反對聲音 呼籲泛民勿總辭

Oh my god

來源

01 唔share

比人撚狗咁撚都唔走

粉碎了就不需要健康

諗起家有喜事 蘭子叫吳君如留低個幕

點解唔呼籲支共勿DQ？

真係撚狗咁撚
仲要俾十一哥

快總辭啦屌你老未

貓哭老鼠正仆街

佢都知班保皇只會say yes?

等民主派走咗
麥美娟呀周浩鼎嗰挺就會飾演反對派架喇

健康議會?

而家唔係反對聲音，係做戲，拖延

認真希望共產黨唔好縮
好想打破僵局
一係全部總辭
一係全部DQ

所以次次北京表決都有一兩票反對？

健康議會需要陳健康

唔知呢到有冇人聽佢上晴朗
我有聽我感覺係好驚訝
聽落感覺似係有啲良心發現定咩
同以前既盲左係有啲唔冋

鬼拍後尾枕篤穿泛民只係做充當反對角色粉飾議會門面.

即係佈景板啦

係扮晒嘢有民意代表監察政府嘅佈景板

幾on9,姐係留低做場戲？

可能佢嘅任務就係反駁民主派
無咗民主派佢就無工開

而家就係要証明個議會唔健康

屌 何君堯john嗎?

不過就算辭左，長遠要應對有啲人做傀儡都想入返去，實有好多選民會投

又係你地放風DQ 人
而家人地話你DQ 一個全部走姐
你咪玩撚晒佢囉

佢咁講即係泛民應該辭

仲有蟲太喎

健你老母

泛民=維他命

敵人反對即是做對了
樓主pin

你唔搞鳩佢議席咪大家交下戲囉

你地搵建制扮反對咪得

要反對聲音做乜??

話晒以前都係同袍
以前都係泛民政棍
知道晒佢地籠野

健康議會要有反對聲音
姐係話支共議會唔健康
11哥犯國安法喎

而家要批鬥聲音仲好
推向極端

冇人反對咪你反對囉

驚呀？

敵反我擁

笑撚死，由個變節嘅講到明要留班人做戲，好有啲二五仔電影feel

忠實反對派

泛民依家同妓女有咩分別? 有啲骨氣都應該一早總辭啦

花瓶式反對派

反對? 犯國安法架，不了

人之將死 其言也善

屌你，難聽過粗口

so true

無白唔會有黑
等睇少數派都俾人起尾注o個日

鳥盡弓藏是常識吧
點解要月月都俾十萬你班契弟
統戰咁多年都仲一鑊泡咁
搞到香港人人心背離
直接成立港版人大益自己人唔好？

總辭咗都有反對聲音架
叫蟲泰

反對聲音=犯國安法=健康?

十一哥真係好撚人渣抽撚到飯民乾塘

好似人大咁
淨番一個（松泰）反對就得

笑死
反對又話唔愛國 搞事

泛民 真係狗咁撚樣

班垃圾走埋 立會連舉手都廢事

泛民走左冇敵人咁下一步咪鬥自己人囉
由何巳完發動批鬥
支持

需要反對聲音
但係唔可以投反對票
唔可以發多過一次言
唔可以提出修正案
咁撚反智嘅議會你做埋我嗰份啦

佢係咪精神分裂㗎？
港版國安法訂立時，又要人擁護基本法同港共政府
而家又要議會有反對聲音

咁樣唔係精神分裂係乜？

反對聲音唔見左既時候，佢，老鼠曾，自由黨果d唔夠忠誠既聲音就係清算對象

回應「咁你又有咩高見」 《泛民抗爭路線圖》出爐！

撚狗

需做樣

not需要反對聲音

健康議會需要沒有，沒有，沒有，通過

你班友自己反對唔得咩

今朝881志雲大師個節目入面講

貶氓最好快撚啲畀中共抄家冚家剷。

但一反對就拖你出去斬

十一哥反對總辭，即係總辭係好嘢！
如果中共DQ，固然應該要總辭；
即使中共唔想出現總辭，而暫時唔DQ，都要總辭！

玩留

泛民被人咁樣撚狗, 唔知有無覺得半點羞家?

唔關事 條撚屌由民主變建制果下
都知佢係牆頭草黎
不過同老鼠曾一樣
會間中講下人話咁解

????
湯渣你講wt9

講到出口
真係肉9酸

議會需要反對聲音,但政府唔聽任何反對聲音

湯十一算吧啦
返去屌小朋友啦

condom想做50仔食回頭草？
無啦食你人民幣啦

議會無哂價值嘅話呢班人其實都失業

從來都係
販民點解係建制b隊
因為佢地嘅作用就係佢endorse翻個制度
證明個制度依然都係有其他聲音依然都係民主依然都係行之有效
啫係販民就係呢個制度入面維穩嘅一員

十一哥自己入返去囉，
“中立” 聲音機會嚟喇

DLLM 咁你又DQ人 你都幾撚仆街架喎

即係總辭係冇錯

不過泛民今次都係好肉酸架喇

唔總辭真係氣難下喎

啱呀

62717171

冇錯

他們把言論激烈的消滅後，就會把言論溫和的也消滅了。
當所有人都沉默後，他們對沉默也會感到恐懼，認為沈默就是對他們的無聲抗議。
於是就會要求你讚美他，否則就把沉默的也給消滅了，然後再把讚美得不起勁的給消滅了。

假嘅一國兩制
真嘅一國一制

碧雲: 好啦

要反對聲音有幾難，求其點幾個獻世派做醜人咪得囉

「仆街啦，無哂反對派，我依啲「中間派」就變成反對派囉」

收皮啦.jpg

無錯

痴撚線 叫民建聯啲仆街搵1,兩條友反對咪得囉

串到瀨屎

11哥：一套好電影，都需要綠葉扶持

琼子心諗, 你條死仆街, 我民建聯大把人可以演埋反對派個位架, 一百九十萬呀一個月架你老母!!

九西陳

what a joke!
老公多年來家暴老婆，離婚前重同老婆講仔女仲年幼，為頭家不如留低。。。

你當鄭松泰透明

好健康

真係好健康囉多謝晒

佢講緊係貓同老鼠既問題
如果冇左老鼠，咁貓都冇左存在價值
佢唔係幫泛民，佢幫緊自己姐

淨係要反對聲音，但唔好行動！

搵個建制蠢人出黎做醜人做個樣反對咪得

你再唔放手我就真係留低喇

有虫泰咪夠

無泛民佢就成為最佳反對派
冇反對派之後 ，苗紅 vs 奶共

之後搵幾條友棄權

on9

笑住講

想睇佢地反

11點睇「反對的人舉手，沒有沒有通過」

我都想睇下 DQ 晒之後會有乜野反對派

幾好吖,以後開會個個都可以訓覺,其求抽纖揾人過議會人數就得

係人都當佢透明啦

呢個議會幾時健康過

收皮啦! 由支共把持嘅議會點都唔會健康架啦
難得你哋俾晒理由泛民總辭喇, 何樂而不為?

土共: 嗱, 我唔係唔比你反對啊,
只係唔比你真係去反對啫,
出聲屌兩句係okay的

沒有反對聲音就係唔健康

人大

湯渣反了反了

俾曬你地玩喎

十一哥最無資格講呢啲
俾個咁嘅二五仔留得住不如死咗佢算啦

十一哥不如去美國加入民主黨做FBI局長啦

反對聲音，叫人做戲

飯民

你咁即係叫十一哥自己落場玩

玩得串啲我倒轉槍頭盲撐7婆，屌返民建聯反對阻手阻腳添呀，反正幫7婆加速

不過香港人唔會識玩呢套

變人大全體全票通過唔好咩？
定11哥明示人大唔健康呀？講清楚啲

泛民班友有無後悔當年幫佢撳底堆閃咭

忠誠的反對派

你會唔會太天真
你如果贏到開巷
都可能會施捨下d 乞食啦

講到出口話你班垃圾係花瓶

今次DQ真係驗證委任派有幾低賤嘅機會

湯揸加入撚議員行列

11哥 食得健康

你諗下批鬥從來唔會停

由反對佢既
直到擁護表現得唔夠既
慢慢一層層批鬥

需要反對聲音, 但唔可以反對

而家好撚健康？

健康驊

掉轉做
有運行

反對聲音？

可以反對國安法嗎？

你都唔要民主派囉,比你玩哂佢啦
以後你可以直接一秒過哂議案
nobody care

咪玩啦良心發現
純粹係如果立法會冇曬泛民班戲子，
一嚟港共冇得再show畀人睇立會係咩民主產物，
二嚟更重要嘅係之後政府有咩決策失誤，
等同建制派要食曬個後果，除非建制派自己都反對

咁講即係間接話人大常委會唔健康拉得

同中國一樣，都有民主派既人

當年細路女有冇反對

留名班契弟唔總辭

你都係想睇 袖手旁觀.jpg 啫

今朝聽881果陣 成間舖頭一邊聽一邊屌鳩佢

仲要有幾個廢老藍絲都屌

港共都係買拜登贏先DQ人姐
快d DQ啦

泛民俾十一哥撚返轉頭

嗰陣咁多人支持你哋辭，一早辭咪好囉

依家俾人撚狗咁撚完先嚟辭

無聲靜坐抗議

淫賤聯：冇左個班人
政府施政有乜失誤咪入晒落我地數度？

為咗人工，唔走

中共最叻內鬥 鬥完敵人（販民）
就可以開始鬥建制

健康議會是根據議事規則做事都需要DQ嗎？

自悔輕挑講錯話

做岩方向

需要臨記扮討論

點解飯民一定係反對
即係認建制派唔會反對政府

冇反對聲音 d 獻世派仲有工開既

需要=搵你做擺設

建制可以瘋狂訓住覺開會

成班煩過閪！

議會唔需要反對聲音

反啦反啦,議會唔需要反對聲音

多9餘，呢個垃圾會本身就殘缺不全
何來健康
依家扔走埋廁所裡嘅花瓶

總辭可以視為串謀危害國家政權，全部以國安法拘捕。

健康議會同你老細共產黨傾好先吠啦大狀

11哥愈係話你唔啱就即係你愈做得啱

同共產黨有幾個一定投反對票一樣

撚🐕